其實我係咪帽左...[長文慎入]

是咁的,我同女朋友一齊就黎兩年
初期拍拖未磨合到,好多時都嗌交冷戰
間唔使都會係自己老死gp到呻下拍拖啲辛酸

咁開頭好地地,後尾比我發現有條撚樣,會cap我圖sd番比我條女已經無再係gp點講野
(點解我會知係因為有次我gp鬧完條女 佢即刻whatsapp我話我咁樣踩佢 )

咁我條女又衰格,好鐘意係fb寫自己拍拖點慘點慘,但永遠block左我先post,咁有時朋友問起我,我都一頭冒水..

咁我地keep住一齊其實開始比以前好好多,好多野都互相遷就開始穩定,我本身又係慢熱型.咁我都好開心.諗住可以過一世

但近幾個月條女開始怪怪地,成日話有人追佢,話我身邊d朋友無個好人,咁我都無為意係咩一回事.

後來有次鬧大交,佢終於坦白話原來我個老死暗中溝左佢半年 仲要平時同我笑住gp傾game，暗中煩住我女友，不停滋擾佢搞到佢好煩，所以好大壓力。其間我條女都好強硬狂屌佢勾二嫂,唔會鐘意佢呢啲人渣，但條仆街仲死唔收手。

屌!!!我嬲到震, 但條撚樣同我好多common friend所以我唔想搞到咁彊就暗示比佢聽唔好再搞鳩我女友
但佢仲係唔醒水，咁我唯有叫女友block 左佢就算。
我當無識過呢個朋友，但重點黎了...

我女友HD畢業禮果日，我公司有重要野要跟，所以唔得閒去...
本身諗住做完趕過去或者請半日假，但佢話唔洗只係Hd畢業，等佢大學畢業先補番，咁我都聽佢講唔去。咁果日完左，我地都無咩問題。

後尾我有隻手機game好耐無玩，400幾日無online
但以前同條仆街仔做過好友，今日有活動down番黎玩，我見到條撚樣icon轉左做佢同我女友既畢業相合照，佢又唔夠膽po有樣，但我認得隻畢業公仔。

黎到呢到我已經癲左，差啲想連埋部電話一齊掉爆佢。我即刻whatsapp條女，佢一開始唔講真話...
話無見過面！我忍唔住爆粗狂屌佢...
之後仲話我屈佢...真係燥到high晒
即刻cap低果張game icon收佢皮
佢就開始死狗...

佢話我叫佢block完之後都無pm過，
話好耐之前提過果日畢業
只係條仆街仔自己搵上門

後尾條撚屌有即刻打電話比我解釋，
話真係佢自把自為去佢畢業禮。
張相係佢要求影，然後就互相block左大家

我冷靜完之後同女友傾番，
佢話唔想我唔開心所以無同我講。
但我覺得依家更加唔開心，
我心已經有入面有條刺...
我唔知仲應唔應該信我女友好。

一次過打咁大篇,搞到1999
有唔明我逐一回覆。
請大家比比意見仲應唔應該同條女一齊

另外想祝你個仆街仔身體健康
我無你呢啲兄弟，講真識左你幾年，
仲耐過我條女，但你背住我做啲咁既野。
屌你老母

肩嫂

飛得, 講完

一定係財經台手足
估唔到會發生係我身上

之前淡友po仲見過肩嫂

仲叫兄弟？襟兄弟先啱

唉..
我同佢經歷左好多野，其實真係唔捨得
有淡友巴打係到都知，我炒股輸身家
佢都陪係我身邊捱,陪我戒賭
...但我依家真係唔知點

飛啦屌
唔通比條仔扑完唔話你知又係怕你唔開心呀
咁撚怕你唔開心就一開始唔好做
根本就好撚受落正淫閪
果日影完相一定去比條仔屌到起晒泡

如果係咁強硬咁唔鐘意你個fd就唔會合照啦
當條友真係自己去
你條女等一件事係咪應該同你講見到條友呢

講真冇咩話大家有共同朋友就唔想搞大佢呢件事
佢今日搞得你條女, 第日又唔邊個兄弟條女又俾佢搞
你唔搞撚大佢搞到佢變過街老鼠盞多幾個受害者以後

條女再點解釋都冇用其實, 明知果個係仆街, 如果你個"兄弟"真係自己蒲頭唔係約定去既, 做咩唔敢同你講? 又事前叫你點樣點樣唔駛去, 擺明有鬼啦

樓豬同條女年紀差好遠？

你女友同佢影相企得埋唔埋 有冇笑
可能真係唔關佢事我覺得

兩個都MK
你就喺GROUP度鬧條女
佢就FB 唱通街
打個和啦

條友唔當你兄弟
條女又唔當你男友避嫌
走啦 契弟

你條女同個男都唔方好人得去邊！決絕d啦

跟本俾個FD私下溝左半年先講已經夠晒ON9
仲話好煩好大壓力
壓力係咪黎自於簡邊個好丫
話驚你唔開心所以唔同你講係天下間最ON9既藉口黎跟本 |
唔講, 最後知左咪仲撚嬲

你兄弟又會咁突然同你解釋既？ 你女朋友同佢講?

你女友應該未帽你既 係你兄弟鍾意做厹衝埋去你女友到
慢慢離間你地 之後佢漁人得利
我覺得你首先要同女朋友正視番你地既問題 既然大家經歷過咁多野都仲一齊 好多時都係一時衝動而嘈交
不如大家冷靜地傾下 每次嘈交都係你地兩個人既事 唔應該同人呻得咁Detail 同埋公開話晒比人知 咁樣做好唔成熟 對大家既感情都唔好
慢慢再講番條厹 信任係好重要 唔可以因為驚左對方嬲而唔講出事實
利申 唔係淡友巴 但係有經歷過事情既感情 唔應該咁快咁易放棄
sor for 1999

明，我明，我真係明
首先，係block尻你個"兄弟"之前，屌佢老尾先，之後唔好怕瘀怕多common fd,係啲common fd面前講番發生咩事，唔好比佢有機會作故仔
利申，過來人，當年諗住男人老狗，唔唱衰人，點知比條撚屌作故仔，有一半人都以為係我錯

你忍得到條刺既話 我覺得都仲可以原諒佢
冇人會完全唔做錯 你條女又唔係話同佢出軌既 個人認為唔洗即飛 俾次機會佢改

咁多年既經歷 有高有低 選擇放棄定係選擇原諒 係你自己既決定 無論你揀邊樣 只要唔好後悔就得

我自己會揀放佢一馬 但呢段時間會冷落下佢 令佢死狗一陣 等佢學下珍惜

呢啲係唔係「朋友妻，咪走雞」

如果樓主一爆出黎果下佢即認錯其實我覺得都仲有得講
佢呢種係斷正先至態度180度轉變認死狗既擺明係有屎係身

如果條女珍惜樓主既話第1時間係驚樓主分手多過捍衛自己(死撐扮冇)
所以就算你原諒左佢, 你冷落佢都好, 甚至可能只係益左佢有多D時間搵一邊HAPPY, 到時真係帽既咪仲嬲

大佢少少，我做緊野。佢依家讀緊u

我睇唔到...條仆街專登cut走上半身..我靜係認到隻畢業公仔咋

cut左上半身都應該睇到2人個距離?

同埋我覺得佢唔同你講係唔想你難做
你有冇見過佢地點相處/你女友係未踢爆前有冇提過條仔(或你兄弟有冇講過d咩

我覺得唔關條女事

條女可以再了解下
兄弟？叫佢交佢細佬出黎未同佢再做兄弟囉

咩好似生語癌，直頭係，末期冇得醫果隻tim啦

呢啲正宗仆街黎，一定要叫啲fd 小心

互相 Block 扑咗大家

一段關係個心有懷疑/信任問題 更河況你心有條刺
已經可以講88 在繼續落去你只會辛苦
樓主我係你就中出完即飛

咁信你女朋友喇 唔好將件事擺係心
如果因為咁有條刺而搞到分手 好唔抵

樓主擺得上黎 你條女同條卜雞
有可能會知

樓主係背後講條女壞話，你都唔好得去邊

講咗咁講我都未知隻Online game 叫咩名

呻下好正常姐

樓主 當冇左個fd啦 不過都叫睇得出你條女都對你一條心既（暫時）

其實唔算壞話,只係一開始好多野唔夾
我會拎出黎講, 幾條仔出黎men's talk咁
依家諗番條仆街應該打我唔少毒針...
有時課金或者買野,條女次次都第一時間知
我以為佢咁撚醒識check我月結單
但可能係我買完野share 係谷,條撚樣報串

條仔咁撚狗公，搞大佢啦
唔好唸咩以前fd過定點，呢d狗公心入面無友誼呢樣野，只係會扮到好君子咁講哂大道理。信我，一有機會佢即刻會再搞你條女

垃圾手機game
純粹手痕入去睇下有無野抽先發現

分手啦 最基本嘅坦誠同信任都無
點行落去
咪又係拖到分手為止
識過個更好架啦

btw on9仔仲要諗

咁你其他fd仲有冇搵條仆街,你條女9成有心動唔係點會一齊影相

如果佢追緊其他女，又點會用你女友做Game icon？
其實佢就是專登想你睇到，想你同你女友反面，咁佢就機會乘虛而入。

借問聲你女朋友要屌柒佢咁嬲，點解仲會同佢出街合照同繼續傾計 講到冇心動過又好似唔係，我自己覺得似條女試完覺得唔啱先揀翻你多d
同埋好心你企硬d啦 ，同d契弟對質都俾佢攞晒光環鬧翻你唔啱咁 睇到就炆
件事喺共同朋友度搞大都係佢樣衰咋嘛，屌佢咪屌佢

用你女朋友既名義
約個狗公出黎
再call埋朋友
一齊圍著咁屌佢老母

勾二嫂無撚野呀？

點都有條刺 遲早散 長痛不如短痛 過來人

掉番轉仲俾條契弟囉彩先咁真係蝕晒章
唔搞大佢真係順唔番條氣

一次不忠百次不容

唔搞大佢真係枉為男人
同時要警醒下你身邊既朋友要小心呢隻狗公

如果條女咁都比佢媾得走既話都不需太傷心
佢都唔係d咩好女仔

Btw 巴打戒唔戒意分享下你同隻狗公既比較

lf2

佢話我叫佢block完之後都無pm過，
話好耐之前提過果日畢業
只係條仆街仔自己搵上門

後尾條撚屌有即刻打電話比我解釋，
話真係佢自把自為去佢畢業禮。
張相係佢要求影，然後就互相block左大家

老實講睇到呢已經知道佢地一齊左好耐啦 樓主帽已收

利申，有 經驗，呢個時候你點問條女都冇用，一日你未有證據佢都會繼續死撐落去話你屈佢，早分早著啦冇救架啦，你想去救都冇用，過來人身份話你知

呢d 臭雞出軌呢兩隻字根本刻左落佢地既 DNA 到，你點救都冇用

樓主早D放手喇 有得一次實有下次 拖拖拉拉晒大家時間
你遲早都要忍受佢地既合照

屌你老母係咪男人黎?
你個所謂既狗公朋友 溝緊你條女 whatsapp條撚樣重講到自己無關係咁
樓主你真係好撚廢 放條撚樣上黎連登公審佢啦

首先你要捉條女當面傾 咁樣可以表達到同有第一反應睇 睇下佢係咪有心行落去 老實講 有心點都會避忌 真係確認左雙方心意咪一齊諗點應對 同約法三章
其次你個位「兄弟」 其實當無遇過佢 唔洗理佢 鬧佢曬你口水 我自己會同朋友講返叫佢地小心佢
黎個係我之前既做法 同你個案有少少類似 可以參考下

點陪你捱法先？純粹係冇分手？
如果冇貼錢俾你，出街仲要你俾錢就是但飛咗佢啦
純粹係冇分手求其一條女都做到，仲要唔一定會背住你同你朋友糾纏成半年

岩呀，呢啲垃圾狗公一有機會就會走去撩你條女，扮好人咁開解佢，再陰啲陰啲講你壞話，挑撥你地嘅感情，到時你地一散佢就可以乘虛而入。

最撚賤格嘅係佢可以仲係你面前同你扮fd。好彩你一早知佢咩人，唔係到時你當佢係兄弟搵佢傾訴個陣又講一堆壞話搞散你地。

你fd都幾on9狗公，你同條女就好啲 不過都係mk架啦

咪就係
正常女仔俾自己條仔d friend溝點會唔即刻同條仔講
搞咗半年要斷正先認
樓主唔好俾機會呢d臭雞

讀得hd都智障無腦

講比較應該會自爆
佢係地盤判頭.有幾個臭錢咁囉

姣婆遇着脂粉客
兩個都仆街嚟
樓主咁就帽咗

佢依招高明，只係做少少煙幕，之後等你同女友有隔膜起疑心，唔洗出手你地都會自己吵到散，等你地散完佢再伸佢隻臂彎比你女友哄番佢

佢地講到無野，條仔咁仆街，放上黎比大家睇下囉
順便睇下條女有咩反應

我覺得你可以信多條女一次 始終你都話你條女陪咗你好耐 大家經歷咗好多野啦。你最好同條女坐低傾清楚 問佢有冇咩係仲未同你講 你確實啲同條女講一次唔想佢再同你個仆街兄弟有任何聯絡 就算係走去鬧佢嘅接觸都唔希望有。如果之後再發現有任何關聯 即飛唔好猶豫
btw如果就咁因為條垃圾冇咗個好女友就唔抵啦 不過真心唔明點解俾人溝咗半年同你鬧交個陣先爆響口

貼條撚樣上黎啦
正人渣
朋友條女都搞
正一契弟 俾我一定貼佢街招

依d真係仆街黎。。

飛撚哂佢啦
條女係尊重你
果日影完相自動同你報案啦
比你周到仲想講大話
暪得一次仲有下一次啊
當佢真係唔愛你果時你頂帽仲撚大頂啊
佢兩條撚樣當你傻仔咁笑
你自己諗下啦
過來人

睇得出條女真係對你一條心
忍下過埋呢關啦巴打
屌柒條on9仔一鑊

同意呀 最好問條仆街拎佢地畢業張相睇下條女係咪真係黑曬面
其實如果條女真係有野 點一齊返都會再黎多次同樣既野

就算你唔再信條女都唔好分手住
如果唔係你個仆街fd就贏撚左

佢煩你條女仲祝佢身體健康咁好人 小左D野啦巴打

祝埋佢百病纏身呀麻

BTW我個人覺得 如果你仲係好愛你女人

你就信佢啦 有時有D野 太執著只會令你失去

比小小時間自己pick up番個心情 好似平時咁正正常常對你女人 再好好地同

佢心平氣和D傾番呢次既問題 咁起碼你叫做比個機會自己 比個機會人

而唔係唔理好醜飛左先算 照巴打字面上咁樣打條女都還好既 起碼當初佢都

有爆出黎你個所謂『兄弟』溝緊自己 睇你點睇啦巴打

我有過類似既經歷 比多左兩次機會 第三次我頭也不回地走了

打字都有鄉音
溝朋友條女都覺得冇錯

得罪講句 樓主 樓主條女 同隻所謂狗公都係垃圾mk仔女 唔知你地幾多歲
如果我係樓主條女 第一時間報告你個fd想溝我跟住樓主一齊疏遠佢 完 唔明點解可以發生咁多無謂野

佢咁賤嘅?
你女友有幾鍾意你係你地兩個人嘅事
同佢勾二嫂完全無關o架喎
唔通你女友唔so佢,佢就冇錯?
仲話你煩佢,而家係邊個煩邊個?

飛柒佢啦，講多無謂

分手就益咗條狗公

朋友妻 咪走
Btw 啲入世未深既囡囡係貪玩啲
Anyway, 希望你同你女友冇事啦

你有冇問下你位兄弟咩事先其實

lm

唔係話唔想正正經經睇你啲文
不過樓主嘅錯別字令我無辦法無視 唯有召喚肥絲大隻

比我就唔忍 cap圖放上common group
唔好同我講留一線 溝得朋友既女朋友就預左
30歲人都咁低能 你放過佢係害佢 唔係幫佢

一句講完 飛佢老母

飛得啦條女信唔過

呢啲撚樣真係要拉去打靶 咁多女唔食係要食兄弟條女

block左
點解你同你條女嘅感情問題
條女係第一時間喊晒打電話比你襟兄弟
你話冇野 街邊阿婆都唔信啦

佢都幾撚仆街，又話一早追緊其他女
轉個頭又有心去撞下影張相，影完張相又轉做頭像想呃邊9個

最新發展..除左覺得呢個世界好黑暗之外
完全唔知講咩好

呢啲仆街仔真係要小懲大戒
支持樓主 放佢張相上黎

如果真係冇野 你條女一開始就唔應該呃你
既然佢呃得你 咁我都肯定一定唔會淨係得影相咁簡單
呢條刺你覺得甩到既就繼續一齊
甩唔到就飛左佢算 唔好浪費晒大家時間

"張相係佢要求影，然後就互相block左大家"
互扑咗渣呱

請講

嗱 樓主 , 條撚樣狗公呢就一定有mon post 既
依加條狗公 一定好撚驚 好撚淆
心諗玩大左
樓主我係你就乘勝追擊 貼條撚樣上嚟
比一眾連燈巴打公審佢

但係佢地又合照

樓主係咪男人嚟
如果我個fd cap9我圖sd俾我條女 一定即克屌鳩佢啦

真係屌你老母死肥閪
成30歲人仲ff可以老牛食嫩草..
樣細都唔撚輪到你食啦

果陣成班人係gp,我無證無據都唔知邊個cap

講乜 點樣威脅換

勾二嫂正仆街
打得

完,
我cap番比班fd睇都廢鳩事,
支持人撬牆腳既都係仆街黎
公開黎講都係暗地裡笑鳩我

你朋友：岩架啦，飛啦飛啦，等我黎照顧佢，反正我地之間有咩你都唔知，日久生情又要同你講？

樓主班fd

你d所謂朋友想食花生掛
同埋威咩脅
其實成件事都唔合邏輯，你可唔可以醒吓

Sorry怪錯你
你班fd都係垃圾 唔洗稀罕

唔應該用威脅.係咪叫交易?
一張合照換一個對話記錄

呢班朋友唔係朋友黎架啦，唔使再理
你依家要問清楚你女朋友到底成件事係點，點解佢知你啲朋友知道曬又唔同你講

樓主快啲氹番女朋友啦
佢係on9啲 不過都應該幾愛你

仲問 直接飛啦

屌 我想知點樣 影完相 然後又開口互相block ,咁互相block完你女朋友又可以搵到條賤精。
跟手條賤精又可以轉埋icon

你話條女怕你唔開心 但係佢隱瞞嘅程度以經過左 佢唔想你唔開心。

身無屎鬼信咩

屌，樓主班所謂朋友真係仆街嚟

咁你條女覺得佢有問題又點會繼續傾，仲無啦啦延伸到要交易啊

你個fd做25嗰下都知唔對路啦

哩啲真係天網恢恢，疏而不漏
同埋 若要人不知 除非己莫為
想問張合照你女朋友係咩表情
定係太細粒睇唔到

咁都叫朋友 咁都叫女朋友 識埋哂D咩人

好心你俾啲勇氣爆佢地一獲啦
姦夫淫婦仲洗俾面佢地？條姦夫做個垃圾判頭你就咁鬼淆難成志氣喎，你依家先25歲，仲有時間識過新囡喇！你咁癈我係你群組入面都笑你啦

千祈唔好飛條女，直接響group開條厹波啦。你一飛條女，條厹就達成目標可以上位架啦

我覺得你女朋友無帽你，更何況你女朋友態度堅定仲叫條仆街仔唔好破壞你地。
只係你個仆街朋友一直喺到撩是逗非。
你應該相信你女朋友再好好同佢傾下 加油！

你條女好慘
背後死忍條狗公都係唔想你知自己班frd幾仆街 太大打擊
你唔幫佢出頭不突止 仲要屌鳩佢？

一個係雞
一個係姿粉客

你條女仲要扮哂被動
扮哂比人溝好唔想
其實不知幾享受

快啲走啦

分 條女一黎唔太誠實
二黎嗌交都post上fb既個腦有問題
我都係拍左兩年拖
有咩事最多都係wtsapp同朋友講兩句
然後自己同男朋友傾掂佢

樓主都幾撚慘 不過呢啲後生女再搵啦

屌你老母閪 見獲打獲啦呢啲撚樣
念在識得耐 隻眼開飯眼閉？
你係唔撚係男人嚟
btw 希望你同女朋友過到呢關

拍拖成日冷戰又鬧大交，一係你條女好痴心好愛你，否則你就預佢兩手準備啦，條女飛你都無法啦，但你同時一次過睇清你班"老友"

Btw 好心你俾人撚到咁就還擊啦
支持擺曬佢地上嚟
你班仆街朋友真係好撚厚面皮

認真喎 個仆街仔要襯機係班frd前大屌佢一劑跟手割席，起碼搶咗個先機大家知咩事你唔洗驚佢背後小動作話你小氣又呢又路喎，再唔係當話定比佢地聽小心條仆街勾義嫂都好呀
條女就... 覺得睇清楚先好，佢暪住你之後仲死撐已經要開佢波啦，分分鐘打定最壞打算佢宜家係你講幾多認住幾多先，查清楚既真係快手中出即飛好

中出即飛la 依家散咗咪益晒條狗公

唔玩大佢

珍惜條女
遠離班仆街啦

仲兄弟？
反枱啦

圍內fb唱鳩佢啦，叫其他人睇緊啲自己女朋友，屌佢老味

樓主 過左中學班fd
冇咁多真心fd架啦
睇路啦
條女個到有刺既
咪屌住先 再搵下條女囉
係咁架啦

炒股輸身家 幾多左右？

Agger
啲女好撚鐘意話怕自己唔開心所以唔講
係明知對方會唔開心嘅點解一開始要做

搞大佢啦
搶人條女死全家

我都覺 你地係fd咁樣話佢會驚破壞你地 何況佢都拒絕左
但條撚屌真係好撚柒仆街 乜撚野味煩我 弱能人士？

放棄班賤人啦，你條女真心好人雖然有些少on9，珍惜你女友

post 條撚樣出黎啦啦仲等咩

講撚到咁都唔地圖炮？
人地就結婚就爆埋佢啦

咁撚似我死黨既
分手第2日就話 我會溝你個ex
不過會等你冇乜事先

樓主你點做男人

班先識得幾年嘅所謂朋友唔要都罷啦

除咗死撐講大話外，可以理解你女朋友嘅做法嘅...

畀著係我有條針喺男朋友個group 度，我都未必會出聲即刻同男朋友講呀邊個邊個溝我 然後因為對男朋友一條心，所以會好決絕咁對條撚屌。

至於條撚屌自己走去你女朋友畢業禮，畀著我都會「係咁二」合照。一嚟當住咁多人面，條友特登嚟，畀其他朋友見到我唔合照好似好小家；二嚟影張相又唔會有下文嘅，咪當完咗件事佢。

但死口唔認又幼稚咗啲，你都開得口問，一定知啲嘢㗎啦 咁都死口唔認好戇鳩

不過就咁睇你口中嘅證供，條女應該真心鍾意你嘅

係我就地圖炮啦

散左咪益左對狗男女
打佢一身先放手唔遲

屌，肩gor你咁樣比條仆街仔上位扮好人
呢d仆街狗公唔死都無撚用
搞尻人仲要講到自己好岩咁

你條女真係有啲野，佢中唔中意條仔我就唔知，
但私底下做過啲咩，你點會估得到
同埋個故事太多唔合情理嘅地方，
好正常咁諗，
你唔中意或者你知道自己條女唔中意嘅人，
你會唔會同佢合照先？

恭喜成為民進黨主席

我係指係個gp到屌撚所謂既兄弟，
其實由幾時識起，如果係中學識起到依家
你班兄弟都好仆街下

最重要係開頭唔肯認， 話你屈佢

Lm

扔條柒頭上黎啦
專登去搵人地條女影相？
扔條柒頭上黎我撐你呀
條女就 暫時睇落冇乜野

班所謂朋友就唔駛講咁多，全部絕交啦。
明刀明槍溝你條女，根本當你透明。

不過你女友都有問題，要繼續行落去，你們需要好好溝通。
-- 有不滿，唔同你溝通。走去係facebook出post，仲要hide左你，唔理佢有無心，但絕對會引來狗公。
-- 成日話「唔想你唔開心」而暪你。但根本個堆事，一早講俾你知，就唔會發生今日呢個問題。

但見佢有嚴正拒絕隻狗公，就相信佢啦。
要好好相處，唔好俾人有機可乘。

睇錯 我屌你老母臭雞講大話？
扔埋上黎

冇上床冇嘴 就唔算帽 冷靜d處理

條友真係厚面皮到
同埋你知道件事都可以扮唔知仲好笑，直接屌埋佢喇

上連登問

只有一個答案

呢d狗公最仆街 進可攻退可守
問完做唔做得女朋友都可以話講下
做返朋友
一直係條女身邊徘徊
仲夠膽wts你

條友自己賤仲想推個責任落你度 肩哥唔怕開佢樣 最好比晒佢個圈子既人知道佢係咁仆街

放條女張相上黎
比我唔撚忍

你條女無同佢曖昧/比過暗示 又或者做d野吊住狗公條癮 正常人點會明知無行都唔放手啊 醒少少啦 肯定扮私底下扮到好慘好唔開心就黎分手etc

由隱瞞開始 呢個人已經永遠唔值得被信任
你唔知佢仲會瞞你幾多野
關係永遠有條刺 拖得越耐越傷

樓主平時點解唔講埋點對朋友，點對條女

飛！ 不過記住中出左先

佢點對朋友同條女 同佢同條女既感情冇關係嫁wo

你個fd柒左都要扮型執返渣沙
講撚到自己無問題咁 傻鳩一個 講野又狗公

擺佢張相上黎等全世界都知個狗公咩樣啦

樓主仲唔還擊？

樓主係咪太傷心 你都開始199 張chat係邊個同邊個講？
你女友想知啲咩先局住同佢合照？

放手啦樓主 依個世界無咁多巧合

HD畢業

影張相姐，無事既
btw狗公死全家

互相block左又可以再搵到個條仔既

Post條撚樣出泥 起佢底

但條女第一時間唔認之餘仲話你屈佢喎，咁都做得出你自己諗下佢地究竟有無野？

影相見到個日唔同你講都算，你後尾問番，佢其實可以認，咪講番句係呀影左張相，但條女做乜咁大反應話你屈鳩佢？ 你心知肚明啦

其實有咩好威脅 應該一早叫你遠離d frd

條女應該一直都比較緊你兩個，拖住隻狗公先，有咩事咪同條狗公一齊 食兩家茶飯

如果條女同樓主又鬧交又冷戰 咁樣你覺得有無影響？睇晒#1先

樓主同條女拍左幾耐？

無野啦 對唔住我都未睇晒

啲女人成撚日都係咁，話咩唔想你擔心冇同你講，屌你老母咁我同人地wtsapp一兩句你又要知？

第一次 比次機會
第二次就要走
你自己決定啦 睇下佢仲愛唔愛你

條女之前係fb唱你，實則咪就係扮可憐扮慘引啲狗公黎”安慰”佢囉

佢輸老婆本 但而家
肩哥好橙

可能條女唔同佢講真係怕佢唔開心呢 就係因為先前講過話條仔溝佢，再叫樓主去可能怕開拖呢？

根本佢地就有嘢 你女朋友都唔老實啦
放埋合照仲兜

推一推

你啲朋友當無識過啦

分啦 你兄弟條件差過你先揀你 唔係嘅話無啦啦俾人飛咗都唔知咩事
佢可以瞞住你幾個月時間去揀仔而你唔知佢咁鬼

財經台巴打路過
條女就信住先，你個‘兄弟’咁撚on9，自己煩你條女唔出奇嘅，未必帽事
但你又係衰，就算多common fd都係咁話，溝兄弟條女唔打柒佢都屌柒佢啦，邊有得算
肩嫂都出聲講你知，就係想你幫佢收你個兄弟皮

一句講到尾，係你自己太懦弱啦！個人俾人感覺好蝦，唔係個FD都唔夠膽扣你條女，俾人扣條女仲話隻眼開隻眼閉，證明你幾咁懦弱，無能，膽小，怕事，明知個撚樣做錯，同佢講嘢仲好似俾佢攞曬彩咁，我係條女都覺得你無撚用，我係條仔都夠膽食你條女啦，你成個廢材咁，驚你有牙咩！

暗中溝左半年
咁耐時間 你信唔信你條女無比任何回應佢先？
一隻手掌拍唔響 半年咁耐 咁大個人無理由唔識拒絕

唔好講到一半消失啦 好想知而家咩事

幫肩嫂更正番先,
佢係講條契弟同自己條女散左半年,
但開始明目將膽表白係近呢三個月既事